生娘 vs 養娘

粵語殘片劇情, 背景音樂都係個隻。
假如, 你一出世就被生娘賣左, 養娘之後給你供書教學、教你知書識禮、明辨是非及放眼世界。
不旋踵, 你生娘變成暴發戶, 要求接你返去佢到住, 你及養娘無奈接受。
但是你不習慣生娘的生活型式, 生活得唔開心。
有日, 你在街上遇返養娘, 佢得知你生活得唔開心, 建議你跟返佢。
生娘得知你想跟返養娘, 佢話養娘干涉佢家事, 大發雷霆!
你正煩惱中, 在街上遇到港台麥嘉緯, 佢當然會問你 : 「想點？」
你會 :
跟返養娘
無奈接受生娘

利申 : 以上故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

P.S.
1) 恭喜BNO持有者(藍屍除外)
2) 有無人知香港防空洞現價幾多錢尺?

從來唔係乜撚野生娘

禁錯左負評
緊係跟養娘食生娘茶禮

咪係..我未見過有人個仔係年紀大過生娘

大清帝國先係生娘，但你老母一定係雞

生娘養娘都唔想要
根本就唔想出世

生娘扑嘢有享受過

養娘執屎執尿飲茶灌水

中共係隊冧左香港生娘，再扮係你生娘

老衲真係方丈!
出賣香港的共鏟藍屍係son of bitch

香港生娘同養娘係大英帝國
赤匪係拐子佬

其實, 都大個仔係唔係應該考慮下...

香港既生娘係中華民國。

當年媽媽比爸爸中出左之後生左我。但媽媽太窮，養唔起個仔，爸爸應承左養大左比返個仔比返媽媽。點知個仔都未長大，個生娘比個同村嘅惡霸隊冧左。個仔大個左，個惡霸話個仔有佢條村嘅血統，唔還返比佢地村就打埋我老豆。我老豆好撚怕事，見到個仔比個惡霸打到叫救命都唔敢出聲。依家我同父異母嘅大佬睇唔過眼，想打柒個惡霸隊。仲驚個細佬無地方住，叫哂個老豆同D親戚朋友幫手收留個細佬。

你會：
跟返大佬同老豆搵食，幫手打柒個惡霸
個惡霸話跟住佢有大茶飯食

大個仔啦，獨立係唯一出路